想搵返套恐怖漫畫

有一部分係講分鏡，睇落係故事但其實拎開個框係玩錯覺嘅怪物

另一部分係一班女仔殺咗個男人，原來個男人係拍電影，之後公司搵班女仔報仇

lm

駕籠真太郎
好似係

搵到了後面嗰套叫後宮結局

駕籠啲漫畫好正，夠變態